[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (11)

ウマ娘プリティーダービー
Cygames出品 要VPN
DMM版3月10號

-官網-

-Twitter-

-巴哈台灣人整合資料-

-課長support list-

-賽事白因子-

LM

有用LINK (殘體)

原來愈多勁既SUPPORT卡練既馬仔愈好

輔助卡邊會人都唔會嫌多
輔助卡 = 騎師

有冇馬會收人

第二張玉藻十字

尋日開左個新會，想入就入

50抽（40抽卡 10抽角）

係咪開得

lm

啲相性點計 好難搵到雙圈

要點入

所以決定RE左左AC
多SUPPORT卡
練隻馬都爽D

用surfshark嘅巴打依加用咩地區上
好多都唔得

用緊馬來西亞仲用到

英國

英之前試過唔得 再試下先

印尼

好好J
唔知張SUPPORT卡勁唔勁

將重壓化為自信的強壯灰馬

今次唔係限就唔抽住

唔是限 呢隻我都pass

以為咁靚係限

咁宜家個隻機馬娘係唔係限

貴音

no

一隻都冇 其實我都好懷疑隻game會唔會出限 出限又會出啲乜

咁SH D鑽先
瘋狂練D 1星馬同皇帝先
烏拉拉好難練咁

泳裝

你睇cygame其他game就知
正常冇咁快出限la

又逃馬卡？

我諗學園長 綠帽慘汁呢啲應該係限

眼鏡妹 又SH

唔知幾時會出新學校
呢間玩到有少少悶

第二套決勝服

唔戴帽牙船

琵琶晨光似係先/差

琵琶晨光 要井了

D石夠我井了

ナリタダイシンwhen

出夠逃馬卡未

我一張逃馬卡都無
出先行,差馬我先玩到

下集要俾帝王屌打

有阿妹都抽咗先
佢家姐唔知要等幾耐

今次池開兩星期到3/30

ai琵琶晨光數據好似係
先a 差c
短b 英里b 中a 長a

31號合乎CY月尾出限作風

配合29/30號動畫完結
可能出限定帝王/麥昆

印度 巴西 大英

SH算

限係咩意思冇玩過公主連結

病咗兩次 五圍爛爛地
終於第一次浸溫泉

又送ssr券

I LOVE CY BABA

係琵琶晨光
今次要抽到核爆

其他Cy手機驚有d月中/月尾fes先得抽嘅限定

10分鐘1萬retweet

入左會

jeng

琴晚訓教發夢個時夢到自己練緊琵琶晨光
果然聽日就出 希望唔好大爆死

點解隻game好似好少石？

但帝王/麥昆本身唔係已經可以抽到咩

定係會出現同樣角但係外型特別D

新果套決勝服

我儲下儲下都一萬石喎

可能我抽曬

CY 爸爸

唔似Cy爸爸風格
得咁少石

幾時出埋1、2星新馬抽
下下新pool追隻3星唔惦

459772141
求入會

唔好啦掛,賣下skin咪算

CY：玩家越叫唔好即係越有商機，計畫通

CY: PAY TO WIN, 本多終勝です

ssr劵又中逃馬卡。。。
我想玩下差馬呀

SSR卷

差馬好似好難玩

自己抽哂問點解好少石 想多咪課

ssr劵中根性，根性好似最廢？

終於練到第一隻A馬啦

我覺得未開發到姐, 見人鈴鹿玩根性都A到

SSR中無聲鈴鹿(突1)同綠魔(用friend突滿)

可唔可以出必得

大量位

超重課長會玩
根性訓練每次加到嘅屬性係最多

200抽咪必得
利申無課

SSR卷中最垃圾果張仲要重複

根性易A
06大逃易贏
好夾,但唔勁

巴打想問下點樣金邊框

但係佢除左大波之外真係好樣衰

貴音咁既樣都樣衰?

姐係邊張

對19眼鏡累事

打佢啦

覺醒Lv3

THX巴打

我見啲人會玩恨性+智力流其實恨性勁係邊

終於第一隻三星速

A唔代表勁

自己唔中意就係樣衰

小朋友

根性流可以練到S+

春麗好難配種

下。。。。。。。樣衰?
雖然每個人審美觀都唔同

玩勝利獎券個d比賽，琵琶晨光快到癲

係咁架啦

係囉。。。所以又開心，另一方面又有d唔開心

NPC D MCQUEEN 米浴都好撚屈
但係去到PVP就無影
反而隻黃金船就真係勁

眼鏡+大奶先係重點

エアシャカール

差唔多200抽
11隻3星馬中得5隻

課左萬幾都差隻特別周

好後悔一開始換咗大樹快車
冇養過咁濟

我覺得多d 追馬既時候，呢張卡應該唔差得去邊

在此勸大家抽限就ok 咪追常駐
課長請無視我

草上飛 星雲天空 L 同埋大小姐

追馬我之前中左牙船張ssr到而家都未用過

係唔係到依家都未出過限?

我而家差隻東海帝王希望遲啲再派自選卷

好廢咩 早兩日抽中仲以為幾勁

小剛

未

勁 不過我唔想養

咁大奶都唔想養

我都後悔左 課左幾pack追輔助卡等有限定先再課算

追馬得隻黃金船，ssr 又係黃金船，咁又好難搞既

本身每日50償石甩下搏下有咩中，諗諗下都係等限先甩

50石我keep住每日抽 抽女神像同碎片都好

係support卡嘅ssr券
好開心 中帝王

張SSR卷中左星雲sky 好似渣渣地

你就好啦

東海 波旁 好歌劇 都滿左突

一隻特別周都見唔到

滿突痴線佬

cls

多謝課長令我有遊戲玩

大課長

我都覺好似麻麻地 但上網睇又話呢張S

可否加好友

有逃跑者上位技 但其他野好似都唔出色

我剩係放左張50雙渦輪出來

9體馬好似冇人用

想加自己加

933382627

好過中綠帽 (因為永遠用人地果張LV50)

我前後中咗3隻，都唔知好事定壞事

大樹快車對戰去短途泥地都得
我任選揀佢就冇後悔過

你突左咪可以用人地其他突滿ssr
啲技一學就打晒折仲勁

スマートファルコン 呢張有無用 有另外兩張逃馬卡

其實E家好似抽中小海灣係最正

想方法上50小海灣

利申:中得一張

冇人地50lv用 所以永遠用自己張0突

唔見有9體馬

突滿同無突
有幾大分別?

有哂模組應該好快

準備好抽到5星

綠帽冇突同突滿差別大唔大我通常都係用自己0突 跟住用人地突滿伏特加/小海灣

ID呢

冇放出來D人鐘意 6速多過3體好似

me 加唔加得

鐘意6速 多過9體

咪po晒出嚟自己搵啦
隻game都睇唔到id

加羅我又唔係50小海灣

笑死日仔話唔係要塊面大啊

券中左fine motion
cy爸爸

靚因子都好丫

有場 B N W 三隻馬並排沖終點
雖然我隻勝利獎劵最後都係輸左，但係緊張得黎又好滾動

驚入面果漫畫

想抽爆不過得番4千石

縮左幾多呢唔知

晨光係咩馬黎 無睇到

兩張必中都未用得到住...

........

同我中埋一樣
兩張都一樣

我上面個張突1 但唔知有乜用

逃跑型/惡劣天氣用
風神就真係唔知

我想要Vodka同小海灣

唔記得係先行 定 差

先A
差C

中大波灣多謝cy

跑咩距離？ 中長馬好多想抽短

玩左2場有600速最後因子都係得1星速
其實係咪照常玩盡量爆機由佢抽有冇3星速就得

全部都跑

暫時想玩爆曬d馬先刷三星速 但好難練有d馬

中伏特加同特別週,伏特加用黎練咩馬多?

玩多幾鋪熟手左就好少過唔到育成 當然隻隻馬唔同啦

好多位，留id

我波旁仲係卡有馬過唔到可以點搞 打少d比賽專心練數值？

比賽只建議打G1 其他全養成 你呢隻速同智都太低啦

咪留左

好 我再試下

咪加左

入左坑幾日-6玩到爆機
多數我都揀速=耐>貿
睇邊到多人 對話選項多數揀加耐>貿

米浴跟依篇巴哈心得玩過幾次成功率都幾高
跟佢思路玩都有用

入了

係真係好需要技能點點技先會考慮埋打少少G2 例如你好快打長距離但你已經冇時間升體力 要技能點點大波灣金回體 咁實建議你打比賽

你中左咩

我最期待嘅畫面出現了

唔課到嘔都玩唔到
勁唔勁

新手留名 波旁 麥昆好難養

pvp urara要點玩,dklm場場第2做唔個任啊

兩隻都唔難其實

新手未難

練匹新馬

我泥地得urara炸，唔係要特登攞石抽吖嘛

水桶型練法解決到好多野

練
btw神鷹都可以

泥地得三隻
神鷹 栗帽 大樹

487 852 575 同求加

冇活動比我打下素材好悶

有冇文參考下
想用黎練特別肥

練隻勁少少既春麗咪得 我爛地得一隻B+春麗都夠玩

速力體邊度人頭多點邊度冇咩技巧

神鷹三場打晒?

要解個個任就係每隊淨係放一隻馬落去打垃圾

ys

無了，大家開始脫離新手，進入悶到仆街期

其實冇乜特別 前面都係邊到多人練邊樣 有G1就打 數值速700+>體500+=力500+=智450+>根 咁既比例 中長距學2-3招回體 最好有金回體 短距一哩學1招回體應該都夠 然後學一堆技 咁樣樣基本上好少機會炒

可能我比之前個活動調教到變重m 66萬分卡第二張

感覺桐生院送技能點爽啲，好用啲

高潮眼小特

屌佢老尾贏唔到決賽

垃圾五圍

打唔夠g1

我得啲咁既Sup卡炸
我怕打太多場5圍廢，淨升5圍又無Skill，依家卡係度好難攪

第2隻3星快到

其實出三速因子係咪完全靠運
有B就有機會出？

2個599

該項數值有B或以上
高少少少少機率3星

全隨機
b 係3星條件

原來一定數值有B先出3星？

係速有B先出到三星速因子
定overall B rank就有機會出任何三星因子

我認知係任知何時候都有機會出3因
但你該數值有B 先會加大少少機率

不過上面有巴打話一定要有B先得

單項數值達到B 或以上就會隨機1-3星

入左

我第一隻都未整到

冇記錯係巴哈見過C+馬都有3星因子

C+馬照樣可以B速,有咩問題

育成咗超過200隻馬
先得1粒3耐因子

係識升小栗差小小A到 其他都練得好唔穩

我見其他論壇 之前啲人貪快
出道無耐就整輸隻馬
只刷藍因 唔刷白因
數值應該無樣到B?

專跑短距離既馬點樣升虹色技
短距離比賽fans特別少

不過我都唔熟
我水桶馬咗200幾場
仲係得1粒3星因子
應該我有問題

你搵下有冇任何一隻係有粒3星藍因但嗰個數值冇B咪知

應該我記錯
我頭先搵返嗰Post
都係教出道之後只跑速到B
由得隻馬輸

窮到仆街都係忍唔住去搵烏拉拉

先行

易玩系列黎架wo

提一提大家29號完動畫
唔係課長嘅可以睇定d先

要跑埋mile賽
有時要g2都殺，如升櫻花進王
大樹跑到泥地，好少少咁

限定都可能係出skin，唔同衫加唔同能力，跑其他路程

4個距離都跑得

冇人性咁樣幾錢

升技時間同要求是咪全部馬一樣？

係咪插曬出走禮裝

yes

總之CY驚有限抽限實冇死

講埋幾時同要幾多fans先升

2萬左右
我帶要升LV既卡咋

好似4萬 10萬 跟住就理事長絆?

兩張SSR確定都中左重覆
大海灣
櫻花進王

瘋狂讀書
但我唔小心skip左溫泉

第3年既情人節,5萬FANS
白色情人節,7萬5FANS,理事長滿絆3
聖誕節,10萬FANS

帝王同麥昆套新衫唔係bd特典
照cy有就實會出嘅夾性格黎睇多數fes黎

屌你老母冇SSR運又冇因子運

每逢比賽就跌調子
仲要係咁訓練失敗
成功打針都上唔到A
波旁我真係多謝你

玩女帝個時 小海灣張卡點都唔出招回氣技比我學
炒左幾次車

玩其他就神咁早比我學到回氣

有幾次打完URA都未有得學
要穩就帶多張SR學灣路回復

又中長距先行抽每日有償算

好q難練

屌你老母特別週頭痛完未呀 隔兩日就頭痛一次
淋下雨就跌心情 係咪用玻璃做架你老味

頭痛最嘔心

中星雲同黃金船 玩到想棄 兩張都唔知點用

lm 求公會賺皇冠

卡左咁耐 波旁終於過到

波邊咁易都卡關?

最慘係一次醫唔撚好又要去多次
臨去集訓前痛 連續三次彩20%都失敗曬 DKLM

唔識練

最難得最尾個有馬同菊花賞前要刷到金藍技 個有馬要求仲高過ura決賽

留id

600速都冇用

130182704 thanks

咁易出個個都9星了

有隻過唔到有馬反而出9速

提提各位而家換公會係攞唔到今個月公會排名獎勵

刷整都係得9000分好灰

600先有份抽三星，唔係600就好易三星

依家好似有個好正既bug

考慮下用突滿sr

dmm先有

三速三賢2力 vs 7速
邊隻做代表好

577473313 thanks

就快50萬 聽日會送咩

378 825 117 THANKS

3星卷or 1500石plox

後悔之前冇換麥昆

5萬蚊1萬sp3支蘿蔔汁

亂練反而A到搞唔唔知最後升咩為主好

諗多咗

中咗 夜ふかし気味 坐到第3次保健室先解到

十抽見到理事長係咪代表中咗三星

又中 .gun

決賽前練力量22%失敗照中咗，搞到扣成10速20力+不調，要用一次鬧鐘先過到

唔係我可以有3個B上到B+

夾埋第一百下先中鈴鹿

主練力比較好

魔改黃金船

100下x10....1000抽

臨尾衰咗扣成20力，唔係個數值同速體差唔多

無聊去鬥左幾場劇情S級波旁
體感1000速要2招金藍技先夠氣跑完2400
得1招入到直路就開始俾波旁放甩 跑完綠魔就提示唔夠耐
所以活動神鷹廢過氣槽係有道理 因為氣槽有藍技

打錯
係100抽

2張SSR券中咗2張B級評價....

我都係

即刻心情 絕不調
今晚唔養馬馬了

儲左八十抽，但對琵琶ハヤヒデ冇乜興趣
但又好想抽野

第一次ura決賽贏到大差

鋼の意志都幾難發動
下次都係唔學

要比人塞先有用

教你個方法, 開隻首抽刷兩下頂手癮

same 想佢送自選

有SSR送反而變左鬥慘大會

但抽完唔會玩而家個ac有哂想要d馬

卡鬧鐘改完時間都係唔得
可以點搞

屌 要KILL一次APP
無野了

我試過1%失敗

我都試過

3星3%又唔會中

我隻小綠帽差唔多1200速都唔夠跑
2招金藍技

鬥既係體多過速

抽卡囉

我練左隻
b+ b b d d 既黃金船過唔到ura 準決實
load 3次 2次第2，1次第4

除左應該練番力，賢係咪都要升下

黃金船有個練法係唔點速
主點力體
不過唔夠穩會炒車
最後係過到URA既
父母速因子

我都冇跑贏 但係開齊2招金藍技會keep得住只輸2馬位左右 弱智開得1招會輸5馬位以上甚至大差
1200速耐力要求應該會再高d

ID 887 363 197求工會收留 thanks

真神鷹
勁過活動果隻

樓上全部加左

如果轉練體同力係咪有機?
速真唔點?
無咩馬係速因子

唔該你 成日答我問題

冇金技

明白 唔該

新手想問咩叫9速馬同9耐馬???
同埋點樣易夾到3個公仔

唔識夾公仔最好搵人幫手夾

有咁近得咁近,企係度既優先

訓係到同企係到都夾到

夾中線就得
唔洗理頭尾輕重

新手一問
佢第7日任務競技場個任點解，巴哈又未搵到翻譯

特別週又差少少全勝
50萬Fans 再加 四項B+超級水桶

一開始隻公仔有金色閃光 = 有一串野

拎寶獎勵

寶箱

第七天
編成競技場隊伍並且評價達到E3以上
在每日任務獲得三場勝利
競技場分數累積一百萬以上
在競技場獲得五次ウイニング獎勵(金銀箱)
完成所有第七天的限定任務

我有無lala解左一回，但係個寶箱係要刷佢個寶箱確定個條友定9打就得？

有Win嘅Match 就每贏一場派一個箱
其他嘅Match 就隨機

小栗帽過左

係佢寫住寶箱確定條友先係咁定係平時打都係咁。我平時打係贏輸都冇箱

屌借好友先黎首戰輸

抽左二萬石得一張三星

原來有兩張
有一張重複

平時你揀最弱嗰Team嚟打
每場贏 都有機會隨機派箱

最頂嗰Team寫明Win嘅
就每贏一場 派一個箱

你未見過可能係最近黑咗少少

短途馬點樣培育先勁

你呢隻乜鳩都要跑好難玩

我一直都未玩呢隻
望賽程都覺得好難玩

唔明
之前多數4/2/3/0/2 左右既比例都好容易收皮

長途個場只需參賽
中距又要搞體力
玩短途唔搞呢隻了

賽程每隻馬都唔同
你呢隻短到長都要跑
要求好高

自己睇

仲有篇翻譯攻略
睇下你有冇心機睇下
殘體注意

thanks 呢篇排版睇得舒服啲

可摸耳下個pool就出妹妹白仁

其實係唔係睇返路程咁樣訓練就得？

想抽

好慘
睇唔到馬間胸器

Gold ship pose麥昆

第一隻A出現了

我成日以為你已機爆機

皇帝正到喊

Nordvpn點解用唔到一直連線錯誤
係我設定錯定nord問題

好型

第一隻帝皇

都係過唔到URA決賽

呢隻係皇帝

帝王係佢個仔

都係一家人

搵到個9體帝皇種馬

利申唔係我既

睇完urara個劇情
得7集好唔夠喉 好想睇佢贏

又過唔到決賽

力太少

以為有哂所有debuff 好開心，又有皇帝技夠做，點知咁樣

黃金船唔使靠debuff

覺得去到PVP好有用點知七左過唔到決賽

攞完七日任務張SSR卷後一Click入抽蛋個位就彈game，
其他位完全冇事

3星卷同ssr卷有冇限時同埋越遲抽會唔會越著數

我呢隻打pvp仲勁

留番隻驚執先答到你

一con就咁有冇高手解答下咩事

Setting變open

想問下如果想自己養隻3星速因子 但我自己只有兩隻1星速因子 咁樣有無機會養得出

要求只係個屬>=600, 淨低靠運

開左公會 點參加公會戰？

哦哦 唔該曬

手痕比我抽中左 今日送個兩張彩卷都抽垃圾 仲以為無乜運仔

第一隻練丸善斯基 應該用邊5張同友人sup?
重點要學邊d技

想入坑 但唔識日本會唔會好難？

新手留名
順便求馬會收留

紅色跑車要小小體跑中距 逃個兩張要帶 學到就學雙渦輪招藍技 再來隻菇頭角都好勁 伏特加都唔錯 賢個隻帶埋啦

新手好易炒打比我都炒唔小

要伏特加定鈴鹿？唔係唔太需要power咩？

鈴鹿

丸善逃馬黎

呢張係咪唔洗升 垃圾黎？

唔識日文會少d趣味，其實故事都幾好睇
養馬方面我諗大家都係睇攻略，技能同選項都有晒中文翻譯

逃亡者 末腳必點

日本打比同有馬如果有300耐同有點回藍8成贏

日本都唔識？

巴哈同呢度大把攻略

文

用櫻花爆進,一TAKE PASS URA

想問隻馬腳長影唔影響速度
我玩重炮，見到小海灣好似攬得仲大步過我隻重炮

Power果張無落，逃亡者邊張搵唔到

逃亡者係鈴鹿

只要夠體衝過日本，其他主點速賢啱唔啱？
宜家留意住逃亡者同直線巧者先，其他係咪前中後段有個逃字既技都應該點？要唔要一招回復技？

老實講訓練係咪追住多人同埋感嘆號黎升

日本打比最少要一招回藍先保頭5
想有馬贏就至少一招金回藍

我上次

第一次長距玩到最後
呢隻我覺得自己養得幾好
兩個3冠
但都係a唔到

一直無藍技學，啱啱過200體過到日本，不過之後要夠fans參加有馬差d出唔到賽

power其實有咩用，洗唔洗升下，400賢夠用？

power愈高比人擋住個陣愈易走出黎同埋影響加速度 一般逃馬唔太care呢個數 你升speed個陣會順便升埋

宜家尾兩個盃，佢係咁叫我點根性，但我唔想理，唔理佢係咪好易炒車，宜家上場已經7番人氣

係咪一定點感嘆號先過虹色，宜家去到尾段都無咩目標技可以學

前期睇邊邊多人升邊度
中期睇要跑咩比賽揀黎升 （要跑長距升耐etc.)
後期睇邊類型技缺就搵佢嘅！
冇！就升想佢b嘅數，因為要有b先會有機出個種能力3星因子

感嘆號就係學技 學果張卡隨機一個技
訓練果時有人就會儲友好度 儲滿就會有虹

睇你數值邊樣少啲 冇話彩就一定點 通常加得多我先會點 你依家技唔岩洗咪睇下你想要嘅技卡有冇！

特見好多虹就優先揀晒，忽略左感嘆號，本身想玩速智多技，宜家尾段好少技可以學

如果多靚卡嘅情況下

一開始都係！優先，多人第2
咁樣你到後期學技就會平啲 同易啲出虹

不過有啲角都係睇你玩咩方向
逃馬果啲盡量都係新賢做中心

屌隻TB點鳩樣養啊
先又唔得 差又唔得

跑先 隻男人婆我都練撚到燥

個頭中間白色果隻？

臨準決勝前病左，玩撚

好易養喎
1速1/2體 1/2力 友人 1智
因子無腦速
頭兩round 邊度多人點邊度
之後
體力邊度多人點邊度
速間唔中一兩下夠
跑先學自帶技冇咁易塞車
合宿就補智
識練之後未試過炒車
仲拎埋世紀末霸王稱號

佢唔係講目白賴恩咩?

想問下彈game 應該點處理？
攞完七日任ssr卷之後一㩒入抽卡嗰度就彈game
但係入其他位就冇問題

第一日既成果，決賽前病左不調，第3名
係邊方面加得唔好，有咩位要改變？

唔夠速同埋其實可以打埋里程碑之外嘅g1比賽刷fans同技點

可以練高d體力，得300體又無回體技好難跑完中距離
我自己係3速1體2智練

急唔嚟 刷下因子同錢摸熟下個流程先
同埋 D輔助卡ssr要lv30 先開到固有技

加fans有咩用？原來有技點，即係唔一定得練習，想要技點間唔中都自己搵比賽跑下？

固有技即係張卡可以學最勁果招？

唔係好歌劇咩

400夠唔夠，我今次係咪太高智？
我見已經每場都幾乎開晒d技，點解仲見有人會練隻7xx智咁高？

yes fans多你中間情人節聖誕節同fansmetting會變左升自己招必殺技

最好係跑g1 一野加三四萬fans
我拎A個場跑曬所有g1

係咪唔好揀似會跑輸既？

智一係350一係點到b 出3星賢
pvp 智無咩用盡量唔點咁高

400 有回體技應該夠贏 URA，不過如果想打PVP或者活動既中距離可能仲要高d，URA要求無咁高
智力高表現會比較穩定，同埋逃馬主要都係速度剩返無乜野練既話通常都係練智

推過個fans數升滿招技係每隻馬都應該做既野？完全忽略左

Ok,下次唔衝咁高智，成日比綠帽話我無體力根性

唔該咁多位解答先，聽日再練過
隻game真係要好似以前美少女夢工場咁出本攻點本對住玩先得，第一次有手機驚玩到咁頭痛

新手求加

究竟d技 提升速度，容易衝出去，更易前進，跑得順暢呢d字眼有咩分別
結果都只係加速？有無邊種係優先值得揀，差唔多時間開既效果會唔會重疊？
係咪最理想開局，中段，尾段，直線，轉灣每一個時機都有加速技最好？

Open?邊度

同啲friend開有冇人想入可以留低ID全部香港人

第一張藍三星 可惜冇綠技

仲想點

貪心的人有禍了

歐撚到

real Europe cls

歐到

MIKO一陣可能又唔知做乜就全LOST

第一張就是旦la
其實你點都係砌到祖父母果代都係3星
即係起碼重有一個機會砌技

父母果代技先緊要

練皇帝見到有10%係根性 然後想練差但發現冇乜差技反而好多先行 都係唔再練佢住了

我練左先行皇帝都好好用 好J

請問下，育成緊個時學左招單O技
去到ura個時學新技定升埋d技做雙O

屌終於第一張

個個都歐撚幾時到我

覺得皇帝招主動技都係練差好使啲

我覺得
目前版本都係先行同逃 跑法穩好多
育成模式下 都會選擇前期先行
後期睇下有冇技能 再決定先差
或者跑長距離 就會轉差 慳少少體力

前期無位移技 玩差會塞死係馬疊入面
有時候卡下卡下 開完皇帝固有技
由中間追返上第2咁

我皇帝練埋帝王 麥昆 小栗技同埋紅技終盤降先行 紅技序盤降差馬

仲未轉pool既 唔係18號日本時間十一點完咩

日本時間十二點啊嘛?

其實我尋日練落都係玩先行多 因為一來冇技 二來見到個力量真係驚驚地唔敢差

我見驚入面寫10:59

差馬我練過 一開波d場會輸可能練高曬d馬 再去練會好d

馬娘可唔可以學公連同龍肥咁出禮包
得番20無償唔知抽卡定角好

呢樣真
就算隻馬1200力都好 我懷疑畀人疊多兩層馬
都推唔到出去
所以差馬要你輸 就真係輸爆

我皇帝練到就嚟1500萬Fans
就算400幾力入日本打吡 輸嘅場可以鬧我力量不足
自此我都係睇人數揀先差跑法
例如
差馬群成10隻 先行得小貓2,3隻
就上返去跑先行咁 起碼唔好塞死先

差馬真係比較食運氣

所以全部先行差馬我全部揀左練先行
有差馬卡都係咁話

差馬要衝低晒所有先行馬
先衝到上去

有時候前面啲NPC仲要無力墜後
一炒車攝入馬群嗰下 就知道要輸
有時候臨機應變完都走唔切出去

佢幅圖寫 10:59
入去睇就 11:59

人地爆緊個時先臨機應變, 到你隻馬真係出到去, 前面都唔知去左邊了

所以PvP前排
逃同先行跑法 佔咗大部份

Kmr我爸爸

我覺得差馬有冇個招垂唔知乜春都幾緊要 有呢招野明顯會識走位走返去外圍突破

想問第四日果個xxx雨xxx出走係點完成？唔識日文，我同道具落雨都完成唔到

馬娘好多TB唔知佢想講邊個

要daily race 落雨

但係有時有技佢又唔撚出個下就真係好撚谷氣, 望住佢俾人拖死

大家會唔會抽新pool
猶豫抽20抽馬定卡好卡雖然唔高 但好似唔缺 中長距馬又唔缺

堅持信念抽限定

咁都係慳番射每日算

所以速唔洗咁高 分啲比賢

下個月會少左因為去哂DMM課金

邊啲係限？

未有

搞錯了
係先馬逃馬群太多先唔好簡差
差太多簡差無問題的,因為你果隻速度一定快過班NPC
先馬同逃馬會墜後塞馬,呢個問題好難解決

dmm會抵啲咩

第一個B+加上第一個浸溫泉同第一個無鬧鐘完走
バクシン的勝利

贏唔到神鷹
場場都有隻小特衝出黎搞搞震

皇帝點配點好

限定係點？勁d定易中d?
無玩過cy

分散左課金渠道姐
而且對海外玩家黎講DMM唔洗食差價抵好多

諗住PVP用黎打邊段路程

鋼之意志垃圾技唔建議學

updating

長

睇緊課長Live準備抽野

ios課10000羊都係對番618姐

Lin?

滿破雙渦輪求fo 167770592
得46lv 等2日sp卡夠升到50

速唔使太高,B-B+夠了
體,力為主

an 好能貴 dmm點課

尋日練隻輸菊花賞 係咪全程先行算數

隻麥昆好似升錯左唔知係咪智力太高，成日俾自己隻弱智黃金船大炒

邊到做到618咁平

一定係
差前期玩唔撚到,無技能,智力去走位

DMM 好似貴過IOS

IOS 一單618

10000YEN 對返港常712

邊到有得睇 睇左當抽左

跑完見skill point仲有先揀，兩金技充下門面咁解

dmm card/webmoney

an講緊成7舊1萬羊 ios可以平成舊水咁正 DMM一萬羊幾多?

短途馬藍技冇咩用你未開到技都跑完

短距離學多兩招跑技好過

逃卡

西野花唔出黎冇得攞疾風一文字

我見DMM 我對返PAYPAL 都一樣700蚊

估唔到IOS最平,唔知係唔係日本仔鐘意用IOS

所以IOS特別平

日本仔應該用咩機都係10000羊？

係 根本唔關事

我估IOS 唔係一萬羊

唔係冇理由對618

兩個po都抽唔落手

175抽得1隻3星
係咪可以寫信屌9CY

兩池都普普通通，等月尾算

轉左港幣課會扣稅 好似係

根智加成
根性逃support

10抽收工

多謝祝福 10抽即中

井左先出

勁到

有冇咁易中

50下 不過兩隻

邊度買到618抵
我買果個網計埋PayMe手續費696

30抽咩都無 收工

DMM可以用Visa Master喎
點解要用PAYPAL食手續費

日服轉港服課

點轉港幣課

Ios 轉地區 可以直接用香港信用卡課 跟住計返就會618

我仲以為只可以買日本itunes點課添
學到野

開個日服acc
Dl 隻game 轉港服 試課金 打比apple 話課唔到
課唔到就不斷打比apple就ok

我頭一次課都以為係買左itunes卡 比貴左

問多句轉地區係指本身日本個AC轉地區定登出轉入香港AC

如果香港信用卡都ok咁有興趣 研究下點開日本itunes 用部ipad課先

試過咁做最後會轉唔番日本地區連更新都冇得更
最後把鬼火貴咪貴繼續係日區課唔q轉

所以要2個acc
一個要黎更新

E家轉日本超簡單

うまぴょい うまぴょい

10抽果d有食評未

如果真係 好似dmm 同 android 都冇可能平過ios

係 所以我以家都係係ios課+抽
想爽玩果陣就轉去dmm

我都係冇意中發現E為大家都知道

有無人知金框代表咩？開頭以為a級

覺 3以上

想要食評寫咩

有冇教學

2星卷 諗住解下抽癮啫

歐撚

以為轉區好煩，我都係開個日本itunes+jcb卡課，原來咁課$618就抵好多喎

係咪要用番日本apple AC轉香港區課呀?
點解我直接用香港apple AC佢唔比我課既

IOS 入去APP STORE 點自己個名更改國家選日本

之後選唔入信用卡

之後9填再加個 郵編 472-0000

轉完

係咪一定要用jcb卡

你要香港帳號轉日本下載GAME 之後轉返香港

或者你想可以日本帳轉返來香港都可以

課金帳號一定要係下載帳號

你香港ac都冇dl過呢隻驚
你用日本dl完轉香港先得
然後你冇日本信用卡課完個日帳就唔會再去得番日區
Jcb唔知得唔得

唔填信用卡唔係唔會比你轉？

但隻game唔係得日本先有得dl咩 咁即是一定係港轉日啦

E家唔洗嫁啦解左禁好耐

香港帳號隨便都可以轉日本(1分鐘就轉完)

解左禁好耐

我屌sub緊apple music冇得轉國家地區
unsub左要等到25號

如果IOS 會扣稅同有會率差

唔知轉土耳其會唔會好似以前AND 坐飛機課金大法

會更加平呢

長距馬零耐力加成點玩
如果主升根智 都幾難贏

歪咗

即係我要del左隻game先
之後再開個港轉日ac down返
定直接將原先個日本ac轉香港就得

18粒耐力因子

兩樣都得你鐘意

上面好似話轉左香港課完會轉唔番日本

引繼落Android 港版GooglePlay都課到
不過計鎂

Apple 365日先畀你轉一次區

我記得ANDROID 好似都冇618那麼平

IOS世一

我今個月轉左6次

居然

更改 Apple ID 的國家或地區
更新位置前，你必須先用完商店餘額、取消訂閱項目，以及申請所移居國家或地區適用的付款方式。

更改國家或地區前的準備
使用 Apple ID 的所有餘額。如不確定是否有餘額，你可檢查 Apple ID 餘額。
取消訂閱項目，並等到訂閱期結束。
等待所有會員資格、預訂項目、電影租借項目或「整季套票」結束，並等待所有待處理的商店餘額退款程序完成。你可以取消預訂項目。
確保你已申請所移居國家或地區適用的付款方式。查看你可選用的付款方法。
在任何所需裝置上重新下載 app、音樂、電影、電視節目和書籍，以便日後播放或閱讀。新的國家或地區未必提供所有類型的內容。(了解所移居國家或地區提供哪些類型的內容及服務。)

10抽得兩金 係咁先

佢技能一開始已經有2招回體
但我堆卡有3招金回體技，唔使點
前期打mile先係難度，其他位無咩難

申請所移居國家或地區適用的付款方式<<<<已經係日本解左禁

唔洗入信用卡都轉到

嘩快到咁。。

咁升蝕好多基底加成

你想想近一個月都已經更新左隻APP幾次啦

點會可能365日轉一次

仆街出新pool

想抽黎玩根性流, 不過唔中

新手第一次贏ufa係佢
第一個溫泉旅行係佢
依家第一隻A第一隻全勝都係佢
雖然爛因子都好開心

10%根性咋

根智對點
耐力靠藍技
有冇諗頭

前期輸撚硬
佢MILE得C
前期2場MILE賽

原先個Account仲有錢
轉唔到地區
即係我一定要del 左隻game先
再用個新ac down返

定係有方法俾我用埋d錢佢

an 7舊 唔使諗了

前期呢兩場
應該出戰同5著內？
咁樣隨時可以學人地隻米浴
5B刷水桶流

647姐

不過返緊工㩒唔到隻馬嚟試

我正常點法,第2場都係得3著
你5著應該做唔到了

an 660 我課左1 pack 點都係ios 平d

姐係又天生低人一
蝕咗根性加乘

天皇春炒左次車食左鐘仔之外都還好
如果前面早d學到大波灣招技應該上到32萬fans

大家都係唔好試啦唔想害左大家狂課金

一陣萬人圍屌我

前面有人講咗 琵琶晨光一哩只有c 第二場就要跑一哩要注意
過到就長距離咁練就得

你薪課開其他驚都係咁課平啲？定睇下咩驚？

睇下每隻GAME 點SET JA

岩好見到IOS平先用IOS課

我3個平台都有試課

利申: 重課人士 已經兩次銀行打來係唔係你本人課金

an點玩

90抽大爆死 得隻特別周

本來就課開金 貴都係咁課 咁梗係有平課平

發現vtuber 個個都幾鐘意賭馬

見直播不知火已經係到抽新馬

直播馬娘收視多一倍
何樂而不為

中毒最深好似係巫女同兔田

兔田聽講從不課金上次都忍唔住課左

巫女直頭係重病患者

但真係未用過ios 要研究下點搞 一直都係an狗

90yen餘額可以點清左佢

冇人沉迷得過直播46次winning post嘅人

天使先係癲婆
不過pekora真心玩得有娛樂性好多

利申：野兔

而且抽唔到反而會更多人睇同埋比錢
分分鐘計埋其實冇蝕

船長有講過點解唔玩
不過大多數原因係冇錢去課金

Miko今日出左隻9速馬 我最速先刷到隻3星賢

之前儲落萬5石，
馬娘，卡片平均抽
抽得一張新ssr卡
想要皮爬晨光

想睇空中神宮跳うまぴょい伝説

衰婆又唔著底底

船長唔係都賺頭幾名來

點會冇錢阿就算要對分30%

30抽歪左

冇錢（1個月賺你幾年年薪）

大差
大差

船長好似有額外搞其他野，
仲好多時間都係自己出錢搞啲活動咁
你估間公司真係咁好咩

我記得佢係話冇時間玩同太多人直播玩唔想跟風
船長點會冇錢

連天使成日叫窮既都可以課到咁 人氣高個幾個冇錢就真係得啖笑

馬真係難抽好多

我3萬幾石都唔敢散抽
你咁少石散抽,有保底同無無咩分別

好波, 炒咗一個三星都冇

唔係
呢隻馬賽程幾好
主要比賽都有係必須到,變相多左回合練馬

抽cy驚 有一井石先好諗抽唔該

叫CY嘅都係好撚鳩屎

課左pack 馬閘只係得一彩 見到跑出黎係gundam（上次無抽）諗住有新野收手 之後轉彩出pick up 前面果60抽伏晒 抽完呢下開心晒 我愛cy爸爸

轉完之後係咪要打俾apple

CY驚係會係咁出卡
你要識忍手

原來唔係全勝都可以A

咪一樣3%

係叫佢解鎖 24小時後就課到

A睇能力,FANS數,稱號

sc d 錢去哂課金到

上YOUTUBE睇完講練速智馬
係咪訓練瘋狂只點呢兩樣就可以
如果好似長距/中距馬係咪都可以照咁練?
上WIKI R左D 9星SPEED好友,
爬完話3星SPEED有600點以上就有機會有
咁係咪要靠睇運?
問題有D多,望見諒

真係幾勁
固有技都唔使用

技能都有影響
部份技能 評價會更高
之前解包有寫Grade Value
有啲技能評分特別高
金藍回 金技咁

我隻櫻花進王過千速係出根性1星

該項數值有600或以上先有機會3星
全隨機

玩速智流不給玩水桶流
多兩至三項數值抽3星因子

見D巴打可以速+其他數值都好高
自己雖然無3星速以上既馬,但借人地9速馬每次繼承都有幾十點速
但再點完速有時D比賽一個接完即刻又一個連練既機會都無
然後就得速係高其他都係垃圾數值

水桶都做到單一屬性高係因為支援卡勁

我都做到全屬800但係你要有3張50級為前提

3突左張新卡
拎黎玩top gun幾好

應該會不斷loop課金/打電話
佢一鎖你又要打 不過好在個電話唔駛等 好快有人聽

明哂睇黎要課金了D卡得30LV

去日本wiki睇育成論有講每隻馬某d難關要有幾多能力先穩過
體力如果有回復技可以升少d
可以參考吓

差長距未拎到ura

打左去apple 佢叫我俾pin碼 之後又話得左 但係我都係課唔到

THX巴打
我宜家都係亂練全部掉哂D速卡落去

解鎖要24小時

而家apple轉港伏1萬yen = ?hkd

618

佢同我講幾分鐘就得
我係咪同佢講錯野黎

解一次之後就唔會鎖 除非信用卡公司打去

一個鐘後再試
唔得就再打上去同佢講好急 想買野
佢自然好快搞掂

想請問下呢個係用港apple ac課日本game方法?
轉完港ac就打去叫佢開？

係 記住你日轉港之前要download過隻game先

唔太明咩意思 用港ac 我down唔到日本app

屌
玩太耐GBF唔記得有呢招
蝕左

仲要睇下d卡出既技岩唔岩條女既跑法
所以隻game真係抽support緊要過抽女

特別週到底要點養 跑極都輸

唔洗打電話 你用 線上客服 cap 哂課個陣買唔到既圖
比埋pin 碼佢 佢話幫你升級完個帳號就即克課到

1.登記日本acc
2.用哩個acc dl馬娘
3.將個acc轉香港
4.試課金 會叫你聯絡客服
5.打上apple叫佢解鎖

照你程序的話 我應該而家轉港ac試課 聯絡客服就得 但果句日轉港之前down過隻game係點解 理解力差唔太明

唯有一有石就抽卡先

ios你個acc冇紀錄down過隻game的話唔比課

想問下通常長距離 2500以上預留幾多體力左右
1招體力回復係唔係可以慳返100體咁多？

ching仲有無位 215 568 218

終於中

我要課果時再試下 唔該晒

即係我等到聽日都未課到
就要再同apple講多次

你心急課咪1個鐘後試 唔得再打上去同佢講好心急

直接講課唔到咪得又唔係你錯洗咩諗藉口

255064561
想入會

暫時冇位了

現在無了

有冇人可以救下我
清data都試過

叫FD用佢嫁手機入你帳號試下

又冇3星因子
屌

因為你

好想課但6舊水好傷

呢度個個都數百萬當係碎銀

神鷹啲比賽多撚到
G1 6連戰都仲得

係唔係都打嫁啦

我練隻隻都G1全打

55550位

課唔到天井就唔好課

on99 合宿前1 turn中偷懶
跟住即刻比賽解唔到
然後成個合宿4 turn都唔練習

你又岩

9體
ID 225666654

井淨係買6舊水個包最平都要成3千 cls3千蚊抽隻馬返黎我都唔覺得會好開心

試下轉日本時間

用咩訓練卡

綠帽都有fans數

卡我覺得易中好中
馬all in曬都係0

4張bd都差唔多三千
是但啦

只係你之前好運

哩隻Game暫時暴癲都係200抽中2 唔計井果隻

草上飛輸到懷疑人生
一係輸最後個場有馬
一係輸預賽

仲有5%失敗

仲有無位 170 289 882

我無課歐洲人 support咭抽得好靚
盡可能9+9耐力繼承

想問下入左殿堂既馬係咪冇得換勝負服

d frd 未起身所以試唔到
但係開新account又入到抽卡
轉返做主帳就唔得

試過都係唔得

點解係腎啊

點練 你呢隻

中長距唔係逃一律水桶冇特別

插根?

408 190 256
求加

想問係咪有公會戰？點參加？

各位好，細佬終於刷出9速馬，上黎造福大家
歡迎follow

support卡冇突好難上A

都唔係既,係睇隻馬加乘既%係咪你抽既SSR輔助卡屬性

仲有無會可以加入

終於浸到溫泉
有馬食鬧鐘嗰陣以為又過唔到

想玩G1全制霸至發現帝王賞冇馬跑到
神鷹撞期跑唔到 小栗帽未抽到
大樹快車或春麗推中距離上去冇著數

幾多先有A+？

12000UP

仆街

勁到 教我玩馬娘

慘

之前買gift card 7舊水張 心痛中
（岩岩搵apple開通左 等緊）

點練的

點先咁高分
次次得b

想練A對住隻馬加乘屬性不停練就係
有冇用PVP勁唔勁就第二回事

成功夾到7隻公仔 6細一大 開心

其實FOLLOW 果到點睇?
左邊果格係朋友? 10/10 即係滿晒位
中間係FOLLOW? 我見有4個人
最多可以FOLLOW幾多人?

左你follow人
中人follow你

你Follow人嘅上限 = 你嘅好友欄數目上限
你提供嘅情況姐係10個
另外 最多畀人Follow 1千名

左係你加既人
中間係人地加你
最多10件

我自己全部馬都係2速2耐1賢，用人50lv綠惡魔
咁練最後通常速s以上，其他b以上，根性放棄
不過最緊要都係突sup卡

我叫黎明踢緊d人比你入黎

玩帝王夠速夠體唔夠力撞開啲馬
學埋技又係塞車死

THZ

借位 公會-1

成功咗，終於fix到
唔該哂ching,祝你抽抽ssr

差馬廢到笑
3%失敗仲要瞓5次先好番

我呢隻野好好彩喎, 第一次玩就PASS URA

頭幾場就堆佢上先行屈級數啦
雖然要塞都係會塞

佢係我會長

接頭王

我估你有一次小更新冇更新到

張卷可能係抽個樣野

你冇一抽就彈

臨尾幾日
呢邊會 嗰Fans分數就唔識郁

想問下 有冇巴打知道D固定事件?
e.g. 小海灣 某個時間會有debuff 好似打贏某個比賽會送buff
好歌劇 三冠會送個同URA相類似既獎勵

怕miss左

黃金船連贏寶塚紀念
送你個出閘Debuff

唔巧踢禾

終於中溫泉卷

唔係去到月尾咩
1號先結算喎

姐係2個acc
日本acc 用黎DL/update 日本apps
香港acc 轉去日本地區 之後就可以用jcb用港幣價課金？

依家換公會好似會冇石收喎

唔課到井會虧

因為大部份人要返去打公連戰隊戰
利申 公會長無過嚟玩
所以係馬娘偷咗佢嗰公會名用

抽左40下馬 咩都無成功開通既話睇下點
其實中長距馬我都有好多隻

原來你講緊呢樣
我聽明了

我地會規係打殘黎明個會！

唔知馬娘月尾有冇類似戰隊戰既活動
有既話就棄公主專心跑馬

冇獎但有劇情計唔計

未出果陣以為會有公會戰
暫時得個公會fans排名榜
希望遲下會有

刷幾場烏拉拉chok泥地因子嘅感想
大序盤未有技無視適性推上去逃/先行屈速係穩好多

打出道/op/未勝利，玩差馬，大家都無技你最低嗰樣能力係人地最高嗰樣兩倍都成日拎唔到第一

你通常用邊兩張耐冇咩勁卡

ID 263771352 歡迎follow
代表3耐3耐2速 3先行2先行2長距

玩到去左追動畫
好想要特別週
但自選揀左法拉利

小海灣+是但一張高lv，lv好重要

課左未 LV賺埋賺埋

未課呀,想試下無課玩下先
克制緊自己課金
一課就會課上癮
黎緊幾隻GAME都要課馬娘要忍一忍先

Ok 我做內應

綠色惡魔突滿同唔突滿分別幾大通常借人小海灣 再用自己30lv 綠惡

玩差馬好睇跑位
冇搶靚位技係難d拎第一

真,烏拉拉跑追仲好過跑差

你係唔係用Samsung? 試下用dmm/另一部手機抽

有冇公會收兩個長玩既人

ID?

隻新角點養 炒左兩次啦 一係話我唔夠體 一係話我唔夠力 乜逃馬要力咩？

新角先馬黎喎
咪同平時個啲一樣水桶練法

唔係玩逃咩 成日輸天皇賞春 同有馬 有次打比就輸左 搞唔掂 個號無綠魔

價值120億日圓既Debuff

講錯 係第二彈個隻角 我唔知更新左出左新野

第一次玩有B，而家多少少訓練卡反而得C

9+8

玩成40次先goodend

張3星自選仲未用
遲啲有冇機會放啲新馬俾人換

痴線 更新左無耐見有個土豪新卡已50lv好狂

草上飛又係賽程狂跳玩死人

我第一次就a左啦wor

新手問下呢兩個AC可唔可以開？定係再刷過會好啲？
1. 50抽

2. 30抽

我會揀下面個個

真係好痴線，認真制作好遊戲

炒第三次啦 又衰有馬

我都見到個唔知係咪呢度巴打

一次就a草上飛 但廢因子

逃馬咁高power做咩

太低智?
有冇學回復技

係咁衰有馬就搞搞個長距離B啦

見順面加埋體咪狂禁 佢係咁出彩光 定係力卡換一張心卡入去玩 心好累 無得用朋友神馬了 點帶好 ？ 有冇人用話故事mode送個張mcqueen 見有兩招藍回長距好似幾好咁

學左呢d技

339406922

464047462

兩個都岩岩退會 可能聽日先入到

係woR 原來我長距得b

養黃金船以為自己練緊巴基之星
一開大技逢馬過馬

新馬第2次玩就有溫泉爽下
大奶奶

鋼之意志唔係俾逃馬用
射咗300落海

帶星雲好d 有逃馬技
借人隻大波灣攞金藍技

你借人地隻四突超級小海灣
其他放3速1體 / 2速1體1賢 差唔多

我屌 10抽又中返同一張b卡

塞左張McQueen入去就過到 長距補番a 發現新大陸 原來伏特加招金藍技係好野黎 平時都唔加 都唔明點解秋賞三冠打完無全屬性加成

下隻練呢隻廢廢 玩幾次都c 搞唔掂

你貼隻野出黎望下有咩問題

Invited
不過做咩而家退會會冇咗獎勵

LIHKG 有一個位

可以既留個id

究竟點睇
value都好理解，成萬time同type1type2係點

見差馬點到個力好高 體唔夠 同埋弱智 你地點樣點個智 硬點定點 我養個d 馬 隻隻都弱智

300幾智夠用啦

你抽200力去體咩都過到啦點咁高力做咩

你想玩差點先行藍技做咩

試下先 我以為跑差 追 先行力要優先

試下雙修 出事

升下張SR エイシンフラッシュ啦 差馬速SUP黎講好勁

咁玩跑差會唔夠耐出事
直線回復個出招時機好鳩 有時會臨尾先開

有冇公會收人

萬 = 秒
Type1 Type2嘅類型 最頂有寫
27最大速度
21加速度
31迴避

應該係

有冇咩條件

鋼鐵意志冇用
唔好學

差42

巴打請問仲有冇位
549158240

比GAME個主線劇透左動畫

升卡果啲經驗有冇方法攞多啲完全唔夠用

賣馬

留意到友情鋪張urara support卡變左無限期

鋼鐵意志其實咩馬用 我得左啦 今次體加左好多 帶左張心卡入去

點解次次跑derby都塞車

唔該，Float Value係咩意思？

帝王 主副練乜好？

浮動值?
招技影響嗰Type 有幾大
例如 汝、皇帝の神威を見よ Type27(最大速度) 4500
所以有啲技能 影響力係特別大

我多數速體玩先行

卡點分配？

玩場皇帝 跑到第三年冬天先出愛嬌同第一招金技...

每日求料俾一齊刷王冠就最好，唔好只係登入，感謝

啱啱收咗上面位巴打，sor

4速2體/3速2體1智 因子6速3耐x2

回錯

一頭煙，但唔該先

井咗張新禮裝

OK

Float Value越大 代表影響越大
再睇埋佢影響咩Type
咁樣考慮就唔錯

例如 回氣技能 Type9 HP Rate(耐力條)
上位金回復 円弧のマエストロ
下位藍回復 コーナー回復○
佢地嘅值 分別係 550 同 150

意味著
一招上位金回復等於小回復3.6倍
所以唔好分散投資兩招細回復技咁

井新禮裝嘅同時 突滿咗張綠魔

其實係咪有金等練金，唔好練咁多銀
成日早期都比佢話我唔夠技所以跑唔贏，引左我學左好多細技

唔洗聽綠帽鳩up 你五圍夠都輸佢就會話你冇技

幾時再派石

又炒咗

你睇佢講野係得唔夠體可以理下
其他都9UP
NGA/巴哈有解包技能學咩好自己去睇下啦

重點整理
速度類的金技能大約是原本2.3倍，金回復更是原本3.6倍左右，必升
DEBUFF類升不升要查表，有1.7倍也有3倍的
單圈技能除非點數有多不然不升雙圈，效果提升不到一倍
一般版速度技能有賽道距離/跑法限制的會比無限制提升更多一點，
升級金技能後則效果大部分都一樣，但有條件的持續時間較久
固有大招非常強，三星角約是金技能的幅度，但涵蓋時間幾乎夠從觸發跑到終點
每個人大招增加的幅度不同，其中以皇帝、帝皇、小栗帽增幅最大
繼承後學到的大招只有約原本的55%效果和持續時間，
依照技能不同等於或略強於一般技能的效果，但持續時間久很多，能穩定觸發還是可以學
3星小海灣繼承過去和普通回復一樣
判定粗略看都和技能敘述一樣，有些比字面意義寬鬆，但大部分還挺嚴格的
比如說火事場真的要耐力=1才會觸發

新手想問其實帶隻馬去跑比賽係未必要？定唔使理就咁專注訓練

抽左幾強先突得滿

轉左地區搵左Apple解鎖大概幾耐先課到？

原本得35lv
點知井嘅路上突滿咗

詳盡

打針個BUG係唔係改好左

48小時

唔洗唔好意思
早幾日禁錯制退左本身個公會
有冇人收留我
肝系玩家

PC岩岩試完 仲得

不敗先馬 琵琶晨光
信仰流 智根互點

唔係好明個原理 狂選項1？ 但我見一直後悔 冇心心出 刷左5次 定要關加速？

揀打咩針前熄VPN->睇結果
1.個女人仲喺到=成功->連番VPN reconnect
2.個女人走撚左=失敗->返cover連vpn->S/L loop直到試到邊支針成功

我見話4針必有1針成功 我5次個女人都走左

皇帝真係巧型

諗住抽琵琶晨光 就還我心願歪出皇帝

對話就有後悔兩個字
選1- 》確定

應該係4種針得1支會成功 你狂loop同一支唔會失敗變到成功

係咪一定要打hotline解？

用皇帝唱哂個幾首熱血歌都抵番哂

啱啱用用開個日本itunes轉返香港唔洗解鎖爽

個廿幾%失敗率根本就係假嘅

>10% = 必fail

今日養隻馬15%以下賭5次FAIL 4次心態爆炸

賭輸仲要降心情到不調有排你醫

我線上cap俾佢解 每日試下

好歐

屌又係一星

反正你咁多速都冇用既分100去力多個機會都好

用好友隻3星速carry諗住刷到一隻3星速先

Invited

愛嬌成撚日完event唔出疾風一文字想點撚樣
仲要本身已經學左直線巧者啦仆街

又黎
10%失敗5%失敗

D卡抽左好多張都係速SUPPORT卡
但角色就抽唔到D短/逃馬
全部都係長/中距馬,真係唔識練,食蘿蔔去到2/3關就輸就練唔到落去

有無馬會收人

退左會先比話爆位

水桶練法 速體力 人頭多點邊度
留意關鍵賽事夠唔夠體就得

因為個會係4條友圍內開
趁早揾會入拎多d獎勵仲好

想知SS同B抽三星因既機率係咪一樣?

應該冇關否則9星好多櫻花進王

唔該哂巴打!

借friend種全部耐力 靠繼承撐耐力上去 同埋用公會點數買麥昆(個人覺得麥昆好過米槽)

主線有兩張體SSR卡
借種馬搵9體/9力

咁隻馬點練好

無公會
哭左

留ID加你

少咗兩個嘅

136 520 343

果2個無我地玩得咁密
唔知佢地仲玩唔玩落去，遲d佢地入先算

第一個三星因子居然係力

咁快棄驚我最近有啲忙都玩少咗但係都有keep住用晒啲體力，冇之前咁癲係咁飲蘿蔔水

加左
帝王

其實先手必勝/急ぎ足/序盤加速既技有咩用
未到終盤你1200速同600速都鎖死距離

防先行馬一開始快過你
我有次大樹快車序盤已經贏逃馬
一直帶到尾

等緊回體個陣睇下啲馬史其實係幾正

抽抽下突然比APPLE BAM左APPLE ID
差小小就達標啦屌

點BAM法

已加

佢會彈句
"無法完成購買程序" 又要打去解鎖

2會有個位 有人入既請tag 我

屌變左特別肥既

好能勁

輸佢8馬身 點打

話我輸根性

黃金船輕取legend版special weak

今次特別肥好穩，鬥贏三次最後佢都有第二，唔似神鷹有時唔見影

睇黎逃馬唔得

in 逃馬 we trust

都係體力問題

想問個夾公仔minigame有無咩技巧成日都夾唔到 做唔到個任

中線 有咁近揀咁近 手殘夾得差既話揀正既黎夾

有無巴打可以加下我，我乜朋友都無
695 282 785

我用波旁連輸兩場

唔知係咪神鷹太柒
今次除左特別肥得番路人馬

長途屈耐輕鬆大差

如果活動係英里/短我諗死得人多
中長個個玩水桶好難輸

之前大差到神鷹嘅麥昆好調都只係贏到牙特一個馬位，轉歌劇王先跑到條大差合格線

琴日線上講左解 不過到而家都未買得

我第一次用波旁俾佢直路追上左跑第2 即刻轉番用小栗就過左

515585462 Louie

養左50隻馬先出第一個3速比禾

B米浴連贏3鋪

皇帝好屈 3次都放狗咁放

你呢隻中好多3星

小特好撚難喎, 第一場用 L 俾佢收皮, 第二場用鈴鹿又頂唔到最後!
end up 用隻船先可以擊沈日本總大將

感覺易過神鷹

中長用開特別肥打
一唔比用就唔夠打

貼你隻馬望下

U啦啦學唔學皇帝招技好

L

鹿

船

肯定見你太勁
所以人地變咗特別肥

即係點??
係唔係我D囡囡太廢

用依隻特別週影都冇

因為特別週贏嗰年真係無其他已登場馬娘有份
皇帝都係一樣，神鷹嗰年現實係特別週大熱氣槽第二熱門

我個隻得800速700體350智

特別週跑3場都係第二
勁過神鷹咁多嘅
雖然都係大差

小栗帽我懷疑你跑跑下訓著左

176385413

可即入

去咗食嘢

咪又係柒